其實我諗如果夠手足

我覺得可以嘗試推到部狗車訓低
如果可以再開佢對門掉汽油彈入去

利申：發夢 純粹討論

大前提係得一架兩架車
太多唔得